{
  "Click to select a Git identity": "Git ID(프로필)를 선택하려면 클릭",
  "*Click to switch identity*": "*프로필을 전환하려면 클릭*",
  "Select Identity": "ID 선택",
  "Select Git Identity": "Git ID 선택",
  "Search identities...": "ID 검색...",
  "Current": "현재",
  "Switching...": "전환 중...",
  "Switching identity...": "ID 전환 중...",
  "Switched to {0}": "{0}(으)로 전환됨",
  "Already using {0}": "이미 {0} 사용 중",
  "Current identity: {0} ({1})": "현재 ID: {0} ({1})",
  "No identity selected. Click the status bar to select one.": "ID가 선택되지 않았습니다. 상태 표시줄을 클릭하여 선택하세요.",
  "**Email:** {0}": "**이메일:** {0}",
  "**SSH Host:** {0}": "**SSH 호스트:** {0}",
  "**SSH Key:** {0}": "**SSH 키:** {0}",
  "**GPG Key:** {0}": "**GPG 키:** {0}",
  "Identity Error": "ID 오류",
  "Failed to select identity: {0}": "ID 선택 실패: {0}",
  "Failed to switch identity: {0}": "ID 전환 실패: {0}",
  "No identities configured. Add identities in settings: {0}": "ID가 구성되지 않았습니다. 설정에서 추가하세요: {0}",
  "Welcome to Git ID Switcher! Configure your identities to get started.": "Git ID Switcher에 오신 것을 환영합니다! ID를 구성하여 시작하세요.",
  "Open Settings": "설정 열기",
  "Git ID Switcher: {0}": "Git ID Switcher: {0}",
  "Cancel": "취소",
  "Internal document not found. Open on GitHub?": "내부 문서를 찾을 수 없습니다. GitHub에서 열까요?",
  "Open on GitHub": "GitHub에서 열기",
  "Select identity to delete": "삭제할 ID 선택",
  "Are you sure you want to delete '{0}'?": "'{0}'을(를) 삭제하시겠습니까?",
  "'{0}' is your current identity. Delete anyway?": "'{0}'은(는) 현재 사용 중인 ID입니다. 그래도 삭제하시겠습니까?",
  "Identity '{0}' has been deleted.": "ID '{0}'이(가) 삭제되었습니다.",
  "Failed to delete identity: {0}": "ID 삭제 실패: {0}",
  "Delete": "삭제",
  "Manage identities...": "ID 관리...",
  "Add new identity": "새 ID 추가",
  "Edit identity": "ID 편집",
  "Add Identity (1/3): ID": "ID 추가 (1/3): ID",
  "Add Identity (2/3): Name": "ID 추가 (2/3): 이름",
  "Add Identity (3/3): Email": "ID 추가 (3/3): 이메일",
  "e.g., work-github, personal": "예: work-github, personal",
  "Git user.name": "Git user.name",
  "Git user.email": "Git user.email",
  "Edit Identity: Select": "ID 편집: 선택",
  "Edit Identity: Select Field": "ID 편집: 편집할 항목 선택",
  "Edit Identity: {0}": "ID 편집: {0}",
  "Name": "이름",
  "Email": "이메일",
  "Service": "서비스",
  "Icon": "아이콘",
  "Description": "설명",
  "Identity '{0}' has been created.": "ID '{0}'이(가) 생성되었습니다.",
  "Identity '{0}' has been updated.": "ID '{0}'이(가) 업데이트되었습니다.",
  "ID already exists": "ID가 이미 존재합니다",
  "Only letters, numbers, hyphens, underscores allowed": "영문자, 숫자, 하이픈, 밑줄만 사용 가능합니다",
  "Name cannot be empty": "이름을 입력해 주세요",
  "Invalid email format": "이메일 형식이 올바르지 않습니다",
  "Maximum number of identities reached ({0})": "ID 개수 상한 ({0})에 도달했습니다",
  "(none)": "(없음)",
  "Clear": "지우기",
  "(cannot be changed)": "(변경 불가)",
  "e.g., GitHub, GitLab, Bitbucket": "예: GitHub, GitLab, Bitbucket"
}
